\documentclass[12pt]{ltjsarticle}
\usepackage{here}
\usepackage{fancybox}
\setlength{\topmargin}{-30mm}
\setlength{\textheight}{280mm}
\pagestyle{empty}
\newcommand{\tmarg}{\hspace{-.9\zw}}
\title{\LARGE\bf{情報科学類 情報特別演習 I, II テーマ報告書}}
\date{}
\begin{document}
\maketitle
\vspace{-7\zw}
\begin{table}[h]
	\begin{tabular}{rcl}
		学籍番号&\tmarg{}:&\tmarg{}201311350\\
		名前&\tmarg{}:&\tmarg{}河原 悟\\
		学年&\tmarg{}:&\tmarg{}3\\
		学類&\tmarg{}:&\tmarg{}情報科学\\
		アドバイザ教員&\tmarg{}:&\tmarg{}前田 敦司\\
		履修科目&\tmarg{}:&\tmarg{}情報特別演習I, \Ovalbox{情報特別演習II}\\
		演習テーマ&\tmarg{}:&\tmarg{}レジスター型仮想機械の命令列最適化
	\end{tabular}
\end{table}
\hrule
\vspace{1\zw}
{\large{}内容説明と進行状況（紙の下までなるべく詳しく書いてください）:}
\vspace{1\zw}

今回の目的は、レジスター型の仮想機械の命令列を高速に動作させるための最適化を試み、これにより命令列の最適化の手法を学ぶ。
ターゲットはLua VM上で動作するバイトコードおよびその命令列である。

歩年収で実装する最適化器の実装言語には、簡潔に記述できLuaにコンパイル可能かつLuaにより実装されているMoonScriptを用いる。%

現在の進行状況については、バイトコードの解析、命令列の抽出、および命令列から盛業フローグラフを作成するまでが終わった。
また、定数畳み込み、定数伝播最適化を着手している。
\end{document}
